2858國暗10元至10.5元，最多升36.4%

<匯港通訊> 具騰訊(00700)概念的中國最大的互聯網汽車零售交易平台易鑫集團(02858)將於本周四掛牌,在周三收市後才有公開的暗盤交易,惟機構投資者之間已開始作暗盤買賣。據了解,易鑫今日錄得兩宗暗盤成交,分別為以每股10元成交100萬股及以每股10.5元成交180萬股,相當於招股價7.7元,升29.87-36.4%。

易鑫上周四截止公開發售,市場消息透露,其已錄得約559倍超額認購,凍結資金逾3820億元,已超越2014年12月10日掛牌的中廣核(01816),成為本港史上第十大凍資新股。

消息稱,易鑫認購人數有約30萬人。雖然易鑫公開發售超購79倍或以上,公開發售回撥至35%,但要1人1手有難度。

易鑫保薦人為花旗、瑞信;安排行尚有瑞銀、招商證券國際、中信証券國際、匯豐、富途證券、太陽證券、中泰國際。 (BC)

今次希望賺多Ｄ

應該唔會難中
8.79億股
回撥完公眾發售都六十萬手好似係
如果冇計錯 多貨過雷蛇（50萬手
閱文得25萬
希望冇記錯d lot數